胃酸倒流

有無人好番?
聽講話唔會斷尾，咁就一世了

樓主可唔可以講詳細啲

咩時候最常發作
或者做啲咩有機會誘發到
平時生活同飲食習慣點

胃酸經過溜返去食道同喉嚨
連飲完水灣腰都會覺得d水溜返出黎喉嚨
食藥都只係治標不治本

我6月做完胃酸倒流手術

師兄幾大?
胃酸倒流好嚴重，食藥都唔得?

GERD/GORD？

胃酸倒流嘅巴絲

固定食嘢時間會有幫助

唔得。
政府醫院嘅藥食過晒都無用

手術大約要幾錢?
前幾日睇醫生，食完ppi，暫時無火燒心同反酸
但係食完野個肚會一直痛同熱，醫生話胃炎
而家連劍突位附近都開始痛，唔知係咪賁門炎

中醫